全城發起罷買行動！

經過新城市廣場一役
相信各巴絲都知道新鴻基乜嘢料
我哋一定要做返啲嘢向佢哋施壓

我決定帶頭罷買新鴻基嘅樓！

大家快啲一齊響應

一早響應左, 都買唔起